<resources>
    <string name="app_name">Генератор паролей</string>
    <string name="location">Введите название ресурса:</string>
    <string name="key_word">Введите ключевое слово:</string>
    <string name="your_password">Ваш пароль:</string>
    <string name="generate">Сгенерировать!</string>
    <string name="select_password_length">Задайте длину пароля:</string>
    <string name="password_was_copied"> Пароль скопирован </string>
    <string name="help">Помощь</string>
    <string name="settings">Настройки</string>
    <string name="password_complexity">Более сложный пароль</string>
    <string name="help_text_0">Вам больше не нужно запоминать множество паролей для различных сайтов!</string>
    <string name="help_text_1">Теперь стало
        возможным сделать процесс создания паролей очень простым. Для начала вы можете посетить раздел настроек. Тут вы можете задать
        длину вашего нового пароля. А так же тут находится переключатель для использования более сложного пароля. Когда выбрана опция
        использовать более сложный пароль, используется большее количество символов и знаков. Рекомендуется отключить эту функцию
        только в том случае, когда сервис предьявляет особые требования к использованию символов в пароле и не позволяет установить сгенерированный пароль.
     </string>
    <string name="help_text_2">Затем в основном окне введите в верхнее поле приложения слово, несколько
        слов или число, которые ассоциируются у вас с ресурсом для которого нужно подобрать пароль, например "Почтовый ящик". А в нижнее поле нужно ввести
    ключевое слово, которое может быть одним для всех ваших паролей. Например "пароль". После нажмите кнопку "СГЕНЕРИРОВАТЬ" и приложение при помощи
        специального алгоритма сгенерирует сложный пароль из больших и маленьких английских букв, а также из спецсимволов.
        При этом его не нужно будет переписывать вручную - он будет скопирован в
    буфер обмена и вам останется лишь вставить его в необходимое поле для регистрации или входа в аккаунт.</string>

    <string name="help_text_3">Главная особенность в том, что каждый раз когда вы будете вводить комбинацию из названия ресурса (либо слова
        которое ассоциируется с этим ресурсом) и ключевого слова, то будете получать один и тот же сложный пароль.
        При этом приложение не запоминает и не хранит ваши пароли!</string>
</resources>